靈堂外自稱是何鴻燊親女 周女士：一出世俾人抱去山旮旯

何家四房親屬今日齊集位於北角的香港殯儀館，為賭王何鴻燊舉行設靈，並於下午4時進行公祭，雖然距離公祭尚有一段時間，但殯儀館門外已陸續聚集前來弔唁的市民。當記者在現場和其中一個身穿大紅大紫鮮色旗袍、倚在欄杆等候入場的周姓女士傾談時，對方竟然自稱是何鴻燊親生女兒，更說自己姓周而非姓何，是由於小時候被人抱走關係。

年約60歲、略帶鄉音的周女士表示：「我細個俾佢抱咗去山旮旯湊大……係佢契女呀，都屬於親女呀。」問她何人湊大她時，她重覆說：「我細個俾佢送咗去山旮旯。」但未有透露是何人送走她。她又指自己早上10時已送了花圈到靈堂，現在要等4時跟公眾隊一齊入靈堂拜祭賭王。記者問她是否認識何鴻燊，周女士說：「我一生出嚟已經俾人抱去山旮旯嗰度，到而家問到先知佢係我親爹哋。」有記者問她是否為了此事才到香港，周女士煞有介事說自己已來港很久。問到她為何到此時才透露此事，周女士有點吞吞吐吐說：「我……呢排……呢幾年慢慢先知。」其後，有個自稱是周女士丈夫的譚姓男士，聲稱自己是譚詠麟細佬，他又指自己因為得閒，才陪太太前來向賭王致祭。

我都係

睇佢用個咩罩都知係個乜人啦

人地出殯你走去攪事
抵佢俾人打到豬頭咁

其實有啲似

話係賭王契媽都得啦

何源燊冇搞蓄牧業
應該係fake news

屌 睇到最後笑撚左

其後，有個自稱是周女士丈夫的譚姓男士，聲稱自己是譚詠麟細佬，他又指自己因為得閒，才陪太太前來向賭王致祭。

比史力加抱走咗所以住係山旮旯

都冇鬼味根本就唔係

隻人形豬真係唔驚比人熔左

屌兩個cls

一陣譚伯係靈堂撞到條女個老公就好笑

佢地既緣份應該係喺青山醫院開始既

我都係 爸爸
我係小明呀 跑得好快個個呢

痴撚線

痴嘅配個傻嘅

基本連個樣都唔似，點信
何生d基因咁勁，成屋仔女都有鬼味

譚詠麟細佬

神經俠侶

今日青山走甩病人咩? 仲要一走走甩兩個

戴阿婆口罩
都知佢地咩人啦

傻人發現案

屌你老母 同波台啲弱智一樣膠

我都係喎

何生親女 倫伯親弟

佢件衫係本來就係咁？定記者幫佢打格？

香港究竟有幾多傻佬

笑死 條友on9少陣啦
一個DNA親子鑑定乜都驗到啦

著到咁去殯儀館

屌我都係何鴻燊個仔
但miss咗個喪禮

何超窮
出現了

就係傳說中既何超窮?

成個餅印

燒餅面

On9協會會長

時到如今，都無謂再瞞住大家
其實我都係佢個親孫

一齊癲著到咁入去，屋企都返唔到…

做咩啫你

條麻甩佬氣牆好撚勁
靈堂入面應該無一個夠佢打

我個人好老實

何生靈堂著紅衫玩野

轉頭真係去見何生

對波好大

屌你老味

佢個豬頭樣唔關俾人打事喎

何超豬

笑撚死 個老公仲搞笑

香港真係好多白卡人士

支那賤種
企撚開啦屌你老母.gif

驗眼啦傻西

笑到我死

笑到仆街

你條戇尻仔

著紅色衫入去
未開口講嘢都已經俾人打到仆街啦

似四太個妹

你都係大山婆？

好mean

仲要著紅色衫去

笑撚死

佢個樣好似史力加

推到四太睇到

家姐

人無恥則無敵

做白事仲要著到紅噹噹

想比人打柒你咩

突破盲點

親人相認可惜天人永隔 應該送佢哋去團聚 促成一段城中佳話

多謝今日笑話

兩條友明玩嘢啦

閣下似撚樣

其後，有個自稱是周女士丈夫的譚姓男士，聲稱自己是譚詠麟細佬

幻愛

人地出殯，佢著件紅色衫係門口搞事，無論係咪親女，依個勇氣你要佩服，我就唔夠膽。

既然知道咗邊個係親生阿爸，就快 d 落去同佢相認啦

有幾十億身家我唔介意

親老豆死左你著到大紅大紫去靈堂
真係搵鬼信

吸銅吸到傻撚左

譚詠麟細佬個老婆原來係何生個女

驗DNA 囉

佢個真名係咪何超窮？

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #國際戰線 #一國兩制已死 #取回強積金 #特區免簽地位 #流亡政府

兩個白卡...

着紅衫咁串

佢老公擺明笑9自己老婆

係

咁既尊容 邊忽似呀？

難得最近有啲野笑下

仲唔快啲衝入去喊苦喊忽

白卡佬白卡婆

動人嘅愛情故事

佢可能同史力加,費安娜一齊住

Is me

除左四房

sor無睇哂全部,我仲以為佢真係親女

我都覺 又有眼又有鼻

姓譚既人真係特別on9

一入去我諗超儀即刻爆佢樽

兩個青山走犯

見到佢堂眉， 我有少少相信左佢講既野

我照鏡都覺得我好似 點相忍

真係痴撚線

殯儀館外充滿了快樂的氣氛

加一

我姓何

兩公婆都痴撚線

我以為已經比人打左

Hi

弱智真係有樣睇

白咭無罪.jpg

真人玩膠

條友傻唔曬
話自己係何鴻燊親生女 一陣分分鐘俾人告
緊係講返句係契女打定底先

屌

行撚開啦支那人

大紅大紫鮮色旗袍

幾佩服佢地咁有勇氣去搞事

佢老公唔出聲都無咁好笑

聽日會唔會死左係山旮旯

我唔使何都超窮

青山走犯夫妻

好孝順

個廢老老公瘦撚到營養不良咁 睇黎啊賭王‘親女’都幾唔好景

賭王要屌左隻豬先生到佢出黎

兩個好襯 一個癲一個傻

其實同四太都幾似樣

呢壇嘢幾好睇 唔錯唔錯

個女人個鼻扁到咁
真係ip都唔使check都知白撞

青山走出嚟

年約60歲、略帶鄉音的周女士表示：「我細個俾佢抱咗去山旮旯湊大……係佢契女呀，都屬於親女呀。」

有幾多人無睇篇新聞

係咪平時喺賭王啲場輸咗好多
依家走嚟玩嘢

你個ID

鰂魚涌真係有個阿叔成日同人講自己出世嗰時比人同李澤楷調咗包

我老豆就係陳局長

禾刀係何家既人 快啲認番禾

係佢啦，個樣咁似

笑死

屌 好撚好笑
一日唔死都有新聞

d野食俾老婆食晒

得一個算少，我以為全香港人會走去排隊認親

有咁耐風流 有n 個私生子女 不意外既

老豆死左 但著到大紅大紫

似四房啲人

我係大劉個仔

養左隻豬閪

好大支野

邊位波台ching

有冇片睇

原來未打架？

屌你老尾，一個二個喺度認親認戚

60歲
如果係真 佢係咪大女？

咪講好左
Apple 只係貼link 俾人入去睇

其實前面可能仲有10%可信性 無啦啦譚細路 走出來即刻膠哂

打完會變紅巨人～

旮旯? 點讀?

聽日日出前會唔會少左個人

Mean到

因為史力加真係住山旮旯

一睇到知係支那人！

如果痴痴的等某日終於可等到

卡啦

個女人應該係叫何超窮

搏下啦，有咩所謂

我又覺得佢個樣幾似賭王呀，可能真係呢

利申，我盲既

何超窮？

屌我都係
可摸耳加多場？

人哋細個俾人抱咗去山旮旯嘛
山旮旯環境係咁㗎啦
俾啲同情心啦絲打

何超重先啱

開場私生子專場喪禮

回魂夜

人哋家姐係超雄 細佬係撚伯 乜好慘咩

My bro

呢個阿姐60歲
但四太59歲
媽呀 我好亂呀

攬炒眾籌：

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

金色字先係真正目標，救港要比登報更進一步。目前仲爭至少50萬美金，大家叫多2萬人平均捐200港幣就可以！！！

攬炒巴係外國被中共搵打手襲擊
冒生命危險為香港出力
加埋G20登報等等等等既功蹟
一定唔係人血饅頭

樓主幫幫手pin

早幾日咪有個支那野check Katherine Huang嘅，係咩software? 用黎match下四太個樣

青山走犯

我都係佢個仔。

我姓李 係誠哥遠房親戚啊

亂倫產品？！

何超雄個妹

大房d仔女都六七十

香港地真係多傻人

啱喇，埋哩埋哩，棺材仲有空位，正想揾人陪葬

咁黑似譚得菜細佬多啲

演唱會咩屌你

我都覺
佢話佢係四太家姐我會信

佢叫何超窮？

其實我係何生個老闆

著紅旗袍去大酒店

你邊房嫁

笑撚死 佢老母生佢果時係咪 生漏左個腦比佢

咁可能係佢管家勁

好似四太

Rip定先都得

係唔係真唔敢講，不過人地出殯你著到去飲咁，就真係

佢老公似譚德塞細佬多啲

香港真係好撚多白卡

咁似四太

真何超窮岀現

着撚到去飲咁
專業少少得唔得

卡喇

推 你若放棄 誰衛我城

好痴線

死老豆著到咁撚紅

好好笑

山旯旮？

佢嘅真名其實何超傻

我覺得有啲似四太

一出世就知比人抱左去山旮旯，點解唔跑返屋企

唔洗打 佢本身就係豬頭

兩條友應該係青山偷走出嚟

點解可以咁痴線

推到跟開佢單 CASE 既精神科見到，捉佢返入去

香港真係多痴線佬

幻想下佢2公婆係屋企係點對話

連死後都咁荒唐

戴底褲口罩 藍屍黎

混血兒混得好靚

「我～～～～～～墮入情網，你卻在網外看

大！。呢次開大！」

出殯都有白撞駁分白金呀？

唔奇，有其父必有其子，可能老豆都有一樣嗜好愛包

超雄

超雄都生得出
呢件都應該係咁上下

home office緊啫。

我有個等邊三角形胎記

其實我係何生老豆

套衫

推 抗爭Mind Map #移民走資 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 #黃色經濟圈 BNO「5+1」

.

哩個好癲 年年都去搵誠哥

每年元旦致祭，還有一則小插曲。就是有一名女子會「突襲」大叫：「爸爸！」但李嘉誠未有理會，該女子疑似過往元旦日拜祭時也曾出現，並多次叫李嘉誠做爸爸。李嘉誠未有理會，但一次離開時，卻主動跟記者說：「醫院有叫佢攞藥㗎，唔好咁啦，我冇惡意㗎！」似乎是指之前叫他「爸爸」的女子。

何超重呢

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

笑撚左，屌

可能諗住喺嗰度搞社區隔離中心，所以事先趕走啲院友

何超肥咋掛

著紅色衫入去？ 有冇比人打

之前係美國萬通到成日話自己係大劉好朋友

同何家驗dna咪得

d支那女人無時無刻都搵機會上位！

我信佢吖，一個餅印